既然開始發展緊黃色經濟圈有無諗過佢地都可以做功能組別選民

印象中都幾容易做到

登記資格
- 11 -
飲食界
功能界別 及選舉委員會界別分組的登記
你如符合下列條件，便符合資格登記: (a) 你是下列類別的人士或團體:
(1) 根據《公眾衞生及市政條例》(第 132 章)發出的食物業牌照的持 有人;
(2) 香港餐務管理協會有限公司;
(3) 現代管理(飲食)專業協會有限公司;
(4) 香港飲食業總商會;
(5) 香港飲食業聯合總會有限公司，
及
(b) 如果你是以上第 1(a)(1)項所指明的團體，你必須在緊接你提出登記申請 前的 12 個月內一直維持運作。

繼續擴大(選民登記) 功能組別和地區選舉立法局
1.【摧毀建制鐵票】超簡單幫家中共產黨支持的老人取消選民資格
申請册除建派支持者親友民選資格
2. 攻破壟斷 功能組別 杯葛出賣港功能組別
爭取加入適合的功能組別 登記選民資格
例如:登記做功能組別
選民攻略 飲食界 + 勞工界一切做 功能組別選民登記登記
飲食界7名同事和老細或7個同事組織工會
1.勞工界 - 登記做選民 [功能組別變公民組別 系列]成立一個工會, 最少要7 個人(按《職工會條例》登記，在過去12個月運作的工會),

2.做飲食生意既快啲登記功能組別選民
飲食界 餐廳酒樓 食物加工 雪糕店小食店 甜品店
你如符合下列條件，便符合資格登記：
( a )你是下列類別的人士或團體：
( 1 )根據《公眾衞生及市政條例》（第132章）發出的食物業牌照的持有人；
( 2 )香港餐務管理協會有限公司；
( 3 )現代管理（飲食）專業協會有限公司；
( 4 )香港飲食業總商會；
( 5 )香港飲食業聯合總會有限公司，及

( b )如果你是以上第1 ( a ) ( 1 )項所指明的團體，你必須在緊接你提出登記申請前的12個月內一直維持運作。

(a)(1) 即係包括以下牌照:

普通食肆牌照General Restaurant Licence 
小食食肆牌照Light Refreshment Restaurant Licence 
水上食肆牌照Marine Restaurant Licence 
烘製麵包餅食店牌照Bakery Licence 
凍房牌照Cold Store Licence 
工廠食堂牌照Factory Canteen Licence 
食物製造廠牌照Food Factory Licence 
新鮮糧食店牌照Fresh Provision Shop Licence 
冰凍甜點製造廠牌照Frozen Confection Factory Licence 
奶品廠牌照Milk Factory Licence 
燒味及鹵味店牌照Siu Mei and Lo Mei Shop Licence

只要你依家已經營緊一間食肆, 間食肆可以申請做團體選民
3.漁農界 青衣居民聯會嘅會員全部都有資格做漁農界選民 . 香港花奔業總會
可以留意是否可以攻陷？
4.(體育、演藝、文化及出版界)

特首選舉委員會建築 測量都市規劃及園境界建築、測量、都市規劃及園境界，建築師，測量師，規劃師，園境師

香港紡織及服裝學會...等等
6.持紡織商登記人士持牌滿一年後就可以登記成為選民。此外工貿處數字顯示，全港約有6,000多家紡織商，換言之有約4,000家廠商未登記成為選民。